覺唔覺啲廿尾至三十頭又唔肥嘅人妻好正!!!!!!

唔使太靚太識打扮!!!!

有親切感本土味最正!!!!!

知你講緊邊啲 但個人覺得皮膚白滑is a must

佐佐木明希

唔錯!!!

純文字討論伯母仲正

轉acc啦喂

日本人妻好正

😳😳😳